點解re0可以狂cut op ed

d唱片公司唔會嘈咩
你播得2、3次，觀眾都無咩印象，d碟點會賣得好?
除非塞錢比唱片公司/歌手，等佢地唔投訴囉
但做成29分鐘要買埋廣告時段又要洗一筆，邊有咁多budget?
究竟搞左幾耐雙方先有共識?

製作組都係求開心想打個和only

出一兩次先啲人先更加留心聽
飢餓行銷

有錢=任性
或者
電視台高層都好鍾意 所以讓5分鐘廣告比re0
或者
有幕後金主買起哂電視台半粒鐘再買埋CD商

總之就係有錢

首歌係咪emt唱？

d作畫幾崩下
邊似有錢剩

剩係知集集都30分鐘真係業界良心

好有心集集30分鐘

有經費咪可以任性

你講一講發現好似真係唔知首歌係咩
完全冇概念

角川大水喉

岀左新一集？

cut op cut到個歌手出tweet叫人去youtube聽
Re0世界第一

經費唔夠廚力搭救 有時啲過渡場景崩姐 應該畫靚嘅位有幾可會崩 我覺得係成本控制姐 將經費放重點
何況佢節奏處理咁好 我相信就算畫火柴人出來都一樣咁好睇

認真mode 電視台要讓廣告唔係有錢就做到 一定係有啲人物關係再提前好多傾合約先可以比呢5分鐘出來
日本仔幾講承諾大家都知 廣告係簽咗合同講明咩時段要播 播幾耐 冇得電視台話停就停

不過一定係落咗重本架啦 呢十幾年來冇見過任何一套動畫可以做到咁串嘴 可以cut埋廣告咁把砲

廿一世紀嘅業界良心 可以寫入動畫史冊

d歌集集一樣,咪撚阻住哂時間啦屌,要聽上youtube聽啦

無論舊燈兒燈, ufo, 京都之外嘅作畫都有人走出黎話崩

雖然op ed經常比人cut
佢入op ed既位好岩timing
畫面連埋首歌好完整
反而將成件事升左一個層次
首歌都好聽左

cut op ed都算
廣告都cut埋真係癲

唔怪得佢對上幾套咁差慎勇除外
原來留力做依套

所以見白狐有份做無職果時都幾驚怕一係無職崩 一係re0崩 好彩出到來兩邊都咁高汁

唔似得垃圾mappa播捉op ed

日本仔又好似冇乜點討論呢單野